時間過得很快，卻流逝不走對你的感情

如題，有冇巴絲一樣？

散咗幾耐？